大家係咪唔記得啦？

蘋果幫我哋記返起

抗疫還抗疫，
抗爭還抗爭，
大家返嚟未？

推唔郁

33:47 重點

推